[藍絲懲教殺人早有前科]2002年小欖精神病治療中心曾用毒藥殺害囚犯

1)立會聲稱：有意投訴也會被打針
三釋囚爆懵仔針黑幕

2)

1)囚犯張志堅被注射過量「懵仔針」致死事件
死者張志堅因得罪精神病治療中心館方遭注射過量藥處死
而唔少曾嘗試投訴或得罪管方的人都曾遭捉去打「懵仔針」

2)故意用高量藥物殺人立威,令囚犯係死亡威脅下聽話係香港懲教一直的手法
大家查下定時定侯就有一批囚犯離奇死亡/重傷,明顯有計劃有組織的
最後就只有幾頁無撚聊的立法會文書, 殺人者不受追責

小欖Death Camp

希望立法會議員整理一下香港懲教看管下的囚犯死亡,重傷事件
按年份整理

若明顯無斷過的話人為成份很高,直接講就係意外/巧合的可能性比較低

呢種係我們呢類研究中共暴行的人權眼中叫震懾式殺人

都係獅子山下既精英做既

亂咁打針都得？揾十幾萬一個月個啲精神科精英醫生呢？

死因裁判官係陳碧橋

明居正教授就係研究港共暴行的權威
大家得閒睇下就明香港紀律部隊係點殘害香港人

Push

話會完善紀錄
但次次囚犯離奇死亡,內臟打到爆裂

監獄閉路就話壞左
同大陸係一樣的

警暴的做法根本就係黑懲一哥胡英明的手下用開
班人雞姦囚犯大家知唔知

其實懲教係紀律部隊中最反人類
最踴躍撈特務警察害後生係黑懲

死仆街

沒錯
下場只有槍決

呢班藍絲醫生根本無良心
班人打針時係好清楚呢個份量個犯係會死

因為懲教一哥要靠呢班殺人醫恐嚇囚犯所以班醫生從不受追究
呢班人睇邊個唔順眼就殺,事後保密到連立法會都查唔到打針者的身份

推

當時案情

二十四小時監察病房全部無事,但拍攝死者病床的閉路電視死前7小時紀錄遭破壞
家人認屍期間發現死者的右肩及腋下有十數個針孔及瘀傷, 就算死者入倉前係道友, 屍體上的針孔明顯係新傷

[驗屍時針孔處還有剛凝固血跡顯示死者在被注射藥物不久便暴斃]

-------------------
屍體藥物反應
藍偉文剖驗死者屍體時
發現死者每毫升血液的chlorpromazine
含量高達九點七微克

如果係條友比人拉前自己打針,身體維持呢個份量一早暴斃左, 注射時間一定係小欖精神病治療中心時

死者係中心的藥物紀錄明顯係管方造假

2005年6月，張志堅母親蘇鐵華獲得法援後
正式入稟高院，控告懲教署署長疏忽
指其子是遭懲教人員施以酷刑、不人道對待
或是遭懲署人員毆打致死，要求懲教署賠償
2006年2月22日，張志堅母親蘇鐵華表示
政府決定和解，向她賠償四十五萬元

香港政府指使警畜輪姦少女都唔賠錢仲誣告人
呢單賠錢咪就係因為合理化單野的專家證人根本全部9up講大話,香港政府怕攪大

老實講呢啲地方透明度極低
除咗香港其他國家都係精神病院最黑暗
呢啲地方一曝光實牽涉好多地方
最後一定係世界級新聞

如果我有能力實幫手查

推要手足睇到

P牌仔幫推呀
屌你老母 所有執法部門都一撚樣